麥花臣場館：知會到徵用不足10天

節錄

麥花臣場館：知會到徵用不足10天

■港府徵用麥花臣場館作檢測中心，令樓上屋苑居民擔憂受感染。

【本報訊】政府徵用旺角奶路臣街的香港遊樂場協會麥花臣場館檢測病毒，由於場館樓上便是私人住宅麥花臣匯，引起業主不安。協會昨發聲明指，當局由知會協會到落實決定，時間不足10天。

樓上屋苑業委會棄申禁令

遊樂場協會昨發聲明回應麥花臣場館用作驗毒一事，會方稱，從有關當局知會協會使用場館作檢測中心的可能性，至各部門實地勘察，最後通知協會預留地方，前後不夠10天。。。。。。。。

場館樓上的私。。。。。。。。

朱江瑋說，已委託律師團隊向遊樂場協會發律師信，要求協會和特區政府，須確保基本防護措施，確保居民不會受感染，要求對方明日前回覆。他由今日起會在場館附近擺街站，提示公眾檢測風險，希望可減少到場參與檢測人數，抗議政府一意孤行漠視民意的舉動。

幾時比翻甲一喺麥花臣打？

樓上跌價再話我聽

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票